[都係果句] 各有各做，不分化，不割蓆

大家只要唔好忘記五大訴求同埋最新嘅社會信用評級+監控燈柱就得
香港人加油